［強勢回歸］梁詠琪加盟環球唱片 推出全新歌曲「再見灰姑娘」！！！

把聲好清好甜

19年前的灰姑娘

好想佢再開演唱會，我一定要買前排嘅飛

兩秒就會提一次西班牙老公，每隔一秒就講下個仔

囡嚟喎
同埋佢演唱會無提過佢老公，剩係唱咗首歌比佢個囡。

以前把聲好似好聽D

以前少女嘛
而家43歲把聲仲係咁清，無變師奶低沉聲已經好好

把聲tune到完全唔係佢咁 無曬特色
同埋首歌好難聽

go through 一個密碼

我都覺灰姑娘好聽啲，佢近年嘅歌嚟講，b面第一首好聽過呢首，呢首好似唔多入腦。

記者好耐之前佢有次live個through字走咗音

不過都係鍾意灰姑娘多d

灰姑娘第一次聽已經好鍾意，到而家仲成日聽。

今次一定要同吉妹一齊睇

一定要，我期待緊，如果佢去澳門開我都會死跟

一樣咁靚，更加證明佢係純天然無整容

一開頭見到有埋林若寧開心左一下
但一開始唱就覺得把聲有少少陌生

我哪會是公主
沒有乳線但我高貴

其實係，雖然把聲好清好甜，但唔似我聽開嘅梁詠琪，啱啱聽返b面第一首把聲都好靚，好「梁詠琪」好熟悉，環球咩事執得咁重手

Today
當年佢個勢係攞硬女歌手獎，唱片銷量係女歌手之冠，但同年年尾一個奪麵雙琪令佢一夜間咩都無哂。

盡情愚弄我吧

仔

好想射佢棚牙

愛自己已經開始鍾意佢，睇吒叱見佢攞新人獎覺得佢好靚好清新

崩壞版灰姑娘，慧敏哥是咪趕收工

我都係咁聽到

梁詠琪近幾年最好聽我覺得係呢首

佢把聲同風格好啱唱呢首歌

搞唔清到底係佢改變左唱腔、比人重手執定係首歌無升key
聽完MV版好想聽一次佢live 唱呢首會係點

要聽live先見真章，舊年佢上流行經典唱咗好多首歌，仍然是十分「梁詠琪」，希望而家仲係。

當初upload 果時loop 左好耐勁好聽

好有戀愛feel翻唱但一啲都唔失禮

Gigi d歌係正既

上年紅館真係好好睇

出左一首姐仲有希望
係既話我介意比錢聽佢新CD/演唱會

係
舊歌好好聽

我睇哂兩場
狀態大勇，無嘉賓獨力唱足三個鐘，為咗滿足歌迷，等足佢7年

好想佢快啲出碟
如果有簽名會我一定會去，不過而家啲歌星好似唔再興搞簽名會

陳百強唱得好甜但唔濟
Gigi 唱得清爽好似夏天主題既愛情片
兩個各有千秋

一天一天
短髮

All time favorite

林珊珊版都好好聽

呢個真好似大家都覺得簽名會無咩用但明明拎住隻CD去簽名會見鐘意既歌星係歌迷好鐘意既事

輕快嘅歌都好好聽
Eg我鍾意 cover girl 一年之計

可以同偶像近距離接觸其實好開心，可能近年已經少人買實體唱片

以為返咗90年代,個曲風好老.

好撚煩呀個師奶

成個post都係講緊佢啲歌曲作品，請問邊忽煩？

定係你想睇sergio同Sofia?

冇波

唔知關唔關19年前灰姑娘事，可能想呼應返所以特登造呢種曲風？

我反而覺得麻麻地
雖然林珊珊版係最重少女情懷
但唔夠甜

把聲老積

首歌係幾正，不過正還正，絲打唔洗自爆的

膽小鬼

把聲執到好怪, 第一下聽認唔出

就算搞唔大個簽名會夾埋唱下歌做宣傳好過無比fans滿足下又可以吸引多D人支持

愛自己果陣雖然係唱到有啲扯蝦, 但把聲好清好好聽

聰明反被聰明誤

喜歡看你緊緊皺眉 叫我膽小鬼

不過gigi 唱果個戀愛預告係真係正的，不停loop 緊

而你使一天一天甜甜絲絲~~
想聽一次live

去到中段先好啲，但假音嗰度都有啲怪。

Once upon a summer time
熊熊烈日大家曬

戀愛預告堅係正

我自含回家~~
沒有眼淚要留下

熊熊烈日大9曬 ~
朋友成日特登咁唱

而家都好似無乜機會同歌星接觸，要等演唱會，但等到頸都長

支持

係呀，雖然嗰陣無唱功可言，但成個人+把聲都好清新仲記得佢以前拍「歌婷」護膚品廣告好鬼靚

絲打J ABLE WOW
梁詠琪而家個把聲沙沙地,再加短髮,成個FEEL似葉德孄.

你係唐姨fans?

呢首又係癲，佢唱呢啲歌真係好令人著迷，好似同佢拍拖咁

我跟吉妹

Tvb版mv有蓋世寶

不了

吉野妹！

佢有啲無plug嘅歌都好正
推介等人

氣流，次次搭飛機個腦都諗住呢首歌

好呀Michele

門囝咩事呀

短髮好襯佢，但太短會有少少師奶味

對宜加既生活好厭倦

你唔係就嚟結婚咩？做咩事咁灰

個人好抑壓

點解呀？工作不如意定其他方面有壓力？

國語好聽過廣東歌
短髮 膽小鬼

啲碟咁好賣首度賣樣女偶像爭伊面乜都無曬

首席

完全認唔到佢把聲 ...

咁有料，點解唔進攻西班牙樂壇？

真係好可惜，當年得23歲，Today唱到街知巷聞，本來袋硬女歌手獎繼續上位，為愛情搞到一舖清袋，最後都係分手收場

唔係講笑...工作上太如意 搞到個人好無目標
有時真係想忙下d判頭 師傅太叻

咁搞笑
有時人真係犯賤，太過順風順水又好似覺得爭咁啲

佢個時真係好靚清純脫俗本身都唔係好多女人中意(太楚楚可憐同性相拒)咁搞一搞男fans都無埋真慘
搞到宜家嘅選擇唔係人瑞嬅就係喪屍sammi

日日番工開下d on9會 比d圖判頭做 飲下茶又一日
後生細仔搞到成個呀叔咁
班判頭做唔掂d野幫我諗埋計
真係覺得自己好對唔住公司

記得佢以前係yes嘅學生情人，學生哥勁鍾意佢，1999年伊健生日後突然一夜間咩都無哂但好在佢夠硬淨，頹咗一排出返嚟唱好時辰成績都唔錯，舊年兩場演唱會都full house好感動

巴打仲有鍾意咩歌？

好有退休生活感覺，同時又覺得咁後生就過呢種生活好似好頹咁

有無肥到？

喂 講真 又無真係想知自己乜構造黎
同台個d同事個肚腩都頂到張台

高音少少已經要假音
d唱功

遠在天邊正到暈
嗰時個電腦廣告日日播

咁咪好囉，好多男人坐坐下就變大肚腩

佢特色嚟，以前啲假音好銀耳，但近年佢真假轉音流暢咗好多，我個人聽得舒服就得。

細個好鍾意聽愛自己

你個行都應該係咁

其實我想哭為這一齣戲

勁多，好多男人一過30就變肥佬大肚腩

芝芝

佢個西班牙老公有冇份合唱

結婚都唔通知我呢個恭喜界KOL

畀吉妹講中左 肥過閪啦 好驚遲d 肥過你最憎果隻cat girl

以前果首好好聽

依家果首根本唔好聽 夾硬砌成一首歌

咁呢個佢自己攞嚟的 種咩因就得咩果
爭贏個鄭伊健返嚟 都要付出同等代價

事件一指某空姐親切叫其洋名「Gigi」，梁詠琪馬上黑面回應請叫她「梁小姐」，嚇得空姐不知如何反應。事件二更誇張，指機艙上梁詠琪友善地與空姐的合照，並要求曬相寄給她留念，點知梁詠琪竟拿着合照投訴該名空姐，不滿飛行期間受到騷擾。

其實係堅定流

盡情愚弄我吧正啲

都係超越唔到灰姑娘，同把聲一開頭tune得太勁

信嘅實話堅架，咁多年嚟都有自稱空姐嘅朋友出嚟話係堅，但從來都無「當時人」出嚟講過呢件事。佢出道廿幾年，關於佢待人處事嘅負面新聞，就係得呢兩單，仲要兩單都係「咁啱」關空姐事，又發生喺奪麵事件之後最負面嗰幾年，自己分析下真定假啦！講真佢出道咁耐都無乜人話過佢臭串態度差閪面嗰啲，最大單嘅負面新聞咪就係「奪麵」囉

11年無人陪我睇，18年都係無人陪我睇

費事嘈

新陳代謝慢咗

我07同11年都有睇
唔使人陪架，自己一個去睇都好開心好投入，完全唔會後悔。

入黎就係為左睇依張gif

係呀 係以前呀⋯⋯

我唔會辜負娛樂台手足嘅期待

我覺得呢首歌中間某幾句應該加番灰姑娘幾句旋律咁先勾返起我地回憶

姐係好似關家姐單野咁囉
作到似層層

諗起E-Kids首終止戀愛

咪就係咁囉，我覺得咁樣好聽啲

講真嗰陣奪麵之後形象咁差，幾乎全香港人都憎佢，女人更加對佢咬牙切齒，「空姐」傳聞一出咪個個信哂，如果發生喺佢初出道形象最好嗰兩年肯定無乜人會信

做咩撚野呀

利申：00後

應該中間加句「盡情愚弄我吧」

首歌個旋律唔好聽

「美化 原有灰色世界的灰鳩」

無人陪咪自己睇囉

利申：有睇

我都以為有咩關連，點知係無關連

cctvb收音差
佢live好好的

聽過佢唱gigi首今夜沒有風都唔差

爭乜撚野 明明係鄭伊健條hihi分左手又唔出聲